朋友係那打素醫院做 你問我問佢再答

如題
盡答啦

推

尋晚有幾多狗送左入去？

仲有無狗係醫院捉人?

最少4個 斷指犬最後送咗去威爾斯

林奠有冇比病人屌?

那打素無義士 只有犬

唔想同淋病接觸 當時見證唔到

醫護藍絲定黃絲多？

黃

當日邊個屌柒傻仔聰

其實後生嗰啲醫生好多都係黃絲

唔喺現場 呢個我都想知

唔係讀書讀到個腦壞咗嘅應該都會係黃

醫院真係有一部分嘅人係完全唔理世事

呢啲人多數係國際學校出身嘅醫生

洗傷口記得唔好洗得咁大力
有咩事叫姑娘幾忙都好都要即刻應唔好唔理佢啊
醫護人員好專業以德報怨一定唔會以牙還牙架